我真係唔知唱K做咩

仲要日日去唱
唱完又比錢坐黨鐵走
咁不如正式放棄

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

不分化
不指責
不割席

而家成個運動其實已經完全變質，感覺已經完結左
全世界既感覺係覺得香港人贏左，而家變哂整國旗唱國歌

之前一大班勇武衝完比人捉哂，打到殘廢強迫認罪，出面既人就每日周圍圍爐打飛機唱歌
五大訴求缺一不可比一個撤回搞掂哂
每日就淨係吹fakenews 幻想

日日都要衝? 而家有人話915大家去唱k唔好出黎行? 所謂唱k同其他行動冇衝突架喎. 你話咩唱完比錢坐黨鐵走, 而家晚晚落街唱果d明顯大部份係街坊黎, 洗咩搭鐵走

但要改善

所有野都係一步一步黎
你要知道, 班港豬做豬咁耐, 而家先覺醒, 都要比時間人地
由第一日開始講, 兄弟爬山

我唔明你搞分化有咩目的, 不推文回覆